討論香港人既日常生活

星期一至五 返工放工
星期四五晚放工後可能約朋友食晚飯
返五日既朋友 星期六可以開始假期
去個個一撚樣既商場 食野排一粒半鍾
買衫 u 記 zara 之類
星期日一樣
週末 湧去大尾督踩單車 懶係單車友
一星期其實先踩得一日

出黎做野真係覺時間過得好快

星期一至五返工放工
星期六日鳩
無限loop

agger